【希望在於黎明】史稱「11.18 小六四鎮壓」逾千名手足！打不倒香港人！

今晚早啲休息, 聽日話比世界聽, 更重要話比200萬手足聽！
即使前者倒下了, 亦仍然有後者頂上！
聽朝好關鍵！聽朝好關鍵！聽朝好關鍵！
決定流水抗爭嘅未來, 頂硬上聚多次氣勢返黎！頂到星期五股市收市！

【行動方針】黎明行動 黃昏歸家

[黃色經濟圈]你買我就代你捐一半

最後通牒 12點前解除包圍理工大學
否則無差別裝修尖沙咀 火燒名店

有無得諗

Thomas Tang : 攬炒 我們都錯了

POST沒全文

無差別 我唔反對啊
一陣有手足開POST將你貼堂

所圍開花只係周圍堵路
-1血